[{"apelidos":["paulo s\u00e9rgio abou anni","abou anni",""],"gabinete":"24","nome":"abou anni","partido":"PV","ramais":["4513","4525","4624","4625","4869","4870"],"sala":"406"},{"apelidos":["adilson armando carvalho amadeu","adilson amadeu",""],"gabinete":"46","nome":"adilson amadeu","partido":"PTB","ramais":["4005","4007","4462","4494","4628","4629"],"sala":"315"},{"apelidos":["adolfo quintas gon\u00e7alves neto","adolfo quintas",""],"gabinete":"34","nome":"adolfo quintas","partido":"PSDB","ramais":["4265","4297","4631","4987","4630","4985"],"sala":"616"},{"apelidos":["aguinaldo tim\u00f3theo pereira","agnaldo tim\u00f3teo",""],"gabinete":"5","nome":"agnaldo tim\u00f3teo","partido":"PR","ramais":["4213","4417","4602","4801","4802","4603"],"sala":"709"},{"apelidos":["alfredo alves cavalcante","alfredo cavalcante","alfredinho",""],"gabinete":"2","nome":"alfredinho","partido":"PT","ramais":["4289","4290","4611","4612","4913","4914"],"sala":"620"},{"apelidos":["anibal de freitas filho","an\u00edbal de freitas",""],"gabinete":"17","nome":"anibal de freitas filho","partido":"PSDB","ramais":["4232","4406","4645","4646","4897","4899"],"sala":"422"},{"apelidos":["antonio carlos rodrigues","",""],"gabinete":"9","nome":"antonio carlos rodrigues","partido":"PR","ramais":["4685","4686","4687","4688","4814","4815"],"sala":"1118"},{"apelidos":["antonio goulart dos reis","goulart","antonio goulart",""],"gabinete":"51","nome":"goulart","partido":"PSD","ramais":["4233","4338","4554","4594","4865","4866"],"sala":"908"},{"apelidos":["arselino roque tatto","arselino tatto",""],"gabinete":"8","nome":"arselino tatto","partido":"PT","ramais":["4001","4002","4003","4264","4506","4539"],"sala":"1111"},{"apelidos":["nelson attila russomanno","attila russomanno","\u00e1tila russomanno","russomanno^p01\/01\/2005 a 31\/12\/2008","russomano^flegis^p01\/01\/2005 a 31\/12\/2008"],"gabinete":"39","nome":"attila russomanno","partido":"PP","ramais":["4469","4671","4672","4673","4693","4854"],"sala":"1107"},{"apelidos":[],"gabinete":"14","nome":"atilio francisco","partido":"PRB","ramais":["4434","4446","4508","4704","4993","4994"],"sala":"1010"},{"apelidos":["aur\u00e9lio fernandez miguel","aur\u00e9lio miguel",""],"gabinete":"6","nome":"aur\u00e9lio miguel","partido":"PR","ramais":["4458","4614","4873","4874","4875","4258"],"sala":"714"},{"apelidos":[],"gabinete":"42","nome":"aurelio nomura","partido":"PSDB","ramais":["4286","4483","4535","4642","4945","4947"],"sala":"304"},{"apelidos":[],"gabinete":"16","nome":"carlos apolin\u00e1rio","partido":"DEM","ramais":["4294","4296","4411","4917","4918","4919"],"sala":"1005"},{"apelidos":["carlos alberto pletz neder","carlos neder",""],"gabinete":"37","nome":"carlos neder","partido":"PT","ramais":["4257","4444","4618","4817","4843","4844"],"sala":"307"},{"apelidos":["celso do carmo jatene","celso jatene",""],"gabinete":"19","nome":"celso jatene","partido":"PTB","ramais":["4472","4504","4505","4548","4834","4835"],"sala":"914"},{"apelidos":["francisco macena da silva","chico macena",""],"gabinete":"47","nome":"chico macena","partido":"PT","ramais":["4236","4490","4622","4623","4957","4959"],"sala":"418"},{"apelidos":["claudio roberto barbosa de souza","claudinho","claudinho de souza",""],"gabinete":"12","nome":"claudinho de souza","partido":"PSDB","ramais":["4255","4427","4661","4662","4858","4859"],"sala":"511"},{"apelidos":["claudio gomes fonseca","claudio fonseca",""],"gabinete":"4","nome":"claudio fonseca","partido":"PPS","ramais":["4648","4649","4650","4651","4885","4886"],"sala":"420"},{"apelidos":["cl\u00e1udio do prado nogueira","cl\u00e1udio prado",""],"gabinete":"49","nome":"cl\u00e1udio prado","partido":"PDT","ramais":["4253","4254","4256","4825","4826","4827"],"sala":"313"},{"apelidos":["dalton silvano do amaral","dalton silvano",""],"gabinete":"25","nome":"dalton silvano","partido":"PV","ramais":["4013","4014","4015","4306","4413","4593"],"sala":"514"},{"apelidos":["david bezerra ribeiro soares","david soares",""],"gabinete":"28","nome":"david soares","partido":"PSD","ramais":["4350","4432","4640","4641","4810","4809"],"sala":"607"},{"apelidos":["domingos odone dissei","domingos dissei",""],"gabinete":"20","nome":"domingos dissei","partido":"PSD","ramais":["4283","4284","4654","4655","4877","4878"],"sala":"618"},{"apelidos":["antonio donato madormo","donato","antonio donato",""],"gabinete":"53","nome":"donato","partido":"PT","ramais":["4681","4682","4683","4684","4839","4840"],"sala":"1109"},{"apelidos":["edir sales","",""],"gabinete":"32","nome":"edir sales","partido":"PSD","ramais":["4214","4307","4309","4533","4893","4894"],"sala":"515"},{"apelidos":["eliseu gabriel de pieri","eliseu gabriel",""],"gabinete":"50","nome":"eliseu gabriel","partido":"PSB","ramais":["4403","4524","4634","4635","4997","4998"],"sala":"605"},{"apelidos":["antonio floriano ferreira pesaro","floriano pesaro",""],"gabinete":"11","nome":"floriano pesaro","partido":"PSDB","ramais":["4664","4301","4302","4953","4954","4955"],"sala":"308"},{"apelidos":["francisco chagas francilino","francisco chagas",""],"gabinete":"1","nome":"francisco chagas","partido":"PT","ramais":["4250","4251","4599","4601","4961","4962"],"sala":"612"},{"apelidos":["gilberto tanos natalini","gilberto natalini","gilberto natalini","natalini","natalini",""],"gabinete":"26","nome":"natalini","partido":"PV","ramais":["4405","4502","4523","4586","4909","4911"],"sala":"415"},{"apelidos":["gilson almeida barreto","gilson barreto",""],"gabinete":"29","nome":"gilson barreto","partido":"PSDB","ramais":["4310","4479","4515","4636","4829","4831"],"sala":"721"},{"apelidos":["italo cardoso de araujo","italo cardoso",""],"gabinete":"21","nome":"italo cardoso","partido":"PT","ramais":["4063","4420","4422","4619","4620","4847"],"sala":"521"},{"apelidos":["jamil murad","",""],"gabinete":"22","nome":"jamil murad","partido":"PCdoB","ramais":["4390","4460","4489","4552","4889","4890"],"sala":"517"},{"apelidos":[],"gabinete":"35","nome":"jos\u00e9 americo","partido":"PT","ramais":["4409","4451","4459","4519","4621","4851"],"sala":"404"},{"apelidos":["jos\u00e9 police neto","netinho","jos\u00e9 police neto - netinho","jos\u00e9 police neto - netinho","jos\u00e9 police neto","jos\u00e9 police neto",""],"gabinete":"36","nome":"jos\u00e9 police neto","partido":"PSD","ramais":["4260","4529","4605","4937","4938","4939"],"sala":"509"},{"apelidos":["jos\u00e9 rolim da silva","jos\u00e9 rolim",""],"gabinete":"18","nome":"jos\u00e9 rolim","partido":"PSDB","ramais":["4542","4543","4544","4633","4973","4975"],"sala":"1114"},{"apelidos":["juliana cardoso","",""],"gabinete":"27","nome":"juliana cardoso","partido":"PT","ramais":["4315","4351","4626","4929","4930","4931"],"sala":"408"},{"apelidos":["juscelino jos\u00e9 ataliba antonio gadelha","juscelino","juscelino gadelha",""],"gabinete":"13","nome":"juscelino gadelha","partido":"PSB","ramais":["4217","4407","4466","4496","4902","4903"],"sala":"1019"},{"apelidos":[],"gabinete":"31","nome":"marco aurelio cunha","partido":"PSD","ramais":["4238","4426","4652","4653","4862","4863"],"sala":"1016"},{"apelidos":["marta maria freire da costa","marta costa",""],"gabinete":"30","nome":"marta costa","partido":"PSD","ramais":["4303","4304","4464","4632","4982","4983"],"sala":"424"},{"apelidos":["milton ferreira da silva","milton ferreira",""],"gabinete":"10","nome":"milton ferreira","partido":"PSD","ramais":["4021","4022","4023","4499","4595","4596"],"sala":"706"},{"apelidos":["milton leite da silva","milton leite",""],"gabinete":"33","nome":"milton leite","partido":"DEM","ramais":["4237","4386","4659","4660","4965","4967"],"sala":"719"},{"apelidos":["jose de paula neto","netinho de paula",""],"gabinete":"40","nome":"netinho de paula","partido":"PCdoB","ramais":["4299","4300","4609","4921","4922","4610"],"sala":"507"},{"apelidos":["noemi pereira nonato cavalcante","noemi nonato",""],"gabinete":"3","nome":"noemi nonato","partido":"PSB","ramais":["4341","4398","4480","4639","4989","4991"],"sala":"1116"},{"apelidos":["paulo jesus frange","paulo frange",""],"gabinete":"45","nome":"paulo frange","partido":"PTB","ramais":["4428","4429","4656","4657","4881","4882"],"sala":"1106"},{"apelidos":["marcus vinicius de almeida ferreira","quito formiga",""],"gabinete":"23","nome":"quito formiga","partido":"PR","ramais":["4287","4292","4643","4644","4906","4907"],"sala":"504"},{"apelidos":["ricardo teixeira","",""],"gabinete":"55","nome":"ricardo teixeira","partido":"PV","ramais":["4261","4421","4516","4805","4806","4807"],"sala":"610"},{"apelidos":["jos\u00e9 roberto nazello de alvarenga tripoli","roberto tripoli",""],"gabinete":"38","nome":"roberto tripoli","partido":"PV","ramais":["4463","4522","4597","4821","4821","4822"],"sala":"705"},{"apelidos":["sandra regina carbone tadeu mudalen","sandra tadeu",""],"gabinete":"44","nome":"sandra tadeu","partido":"DEM","ramais":["4244","4245","4647","4933","4934","4935"],"sala":"715"},{"apelidos":["senival pereira de moura","senival moura",""],"gabinete":"48","nome":"senival moura","partido":"PT","ramais":["4530","4545","4606","4607","4941","4942"],"sala":"1008"},{"apelidos":["jose souza dos santos","souza santos",""],"gabinete":"52","nome":"souza santos","partido":"PSD","ramais":["4242","4314","4401","4608","4978","4979"],"sala":"1015"},{"apelidos":[],"gabinete":"41","nome":"ti\u00e3o farias","partido":"PSDB","ramais":["4267","4474","4478","4949","4950","4951"],"sala":"710"},{"apelidos":["antonio de paiva monteiro filho","antonio de paiva monteiro filho","toninho paiva",""],"gabinete":"15","nome":"toninho paiva","partido":"PR","ramais":["4009","4010","4335","4336","4558","4666"],"sala":"1120"},{"apelidos":["ushitaro kamia","",""],"gabinete":"43","nome":"ushitaro kamia","partido":"PSD","ramais":["4298","4498","4615","4616","4617","4819"],"sala":"1013"},{"apelidos":["wadih jorge mutran","wadih mutran",""],"gabinete":"54","nome":"wadih mutran","partido":"PP","ramais":["4293","4349","4461","4514","4926","4925"],"sala":"623"},{"apelidos":[],"gabinete":"7","nome":"jos\u00e9 ferreira (zel\u00e3o)","partido":"PT","ramais":["4269","4305","4637","4638","4969","4970"],"sala":"1006"}]