[{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Alberto Bezerra Jr."},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jo\u00e3o Antonio"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jooji Hato"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"336","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Alberto Bezerra Jr."},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jo\u00e3o Antonio"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jooji Hato"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Alberto Bezerra Jr."},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jo\u00e3o Antonio"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jooji Hato"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"338","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Alberto Bezerra Jr."},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jo\u00e3o Antonio"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jooji Hato"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Alberto Bezerra Jr."},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jo\u00e3o Antonio"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jooji Hato"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"340","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Alberto Bezerra Jr."},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jo\u00e3o Antonio"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jooji Hato"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Alberto Bezerra Jr."},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jo\u00e3o Antonio"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jooji Hato"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"448","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Alberto Bezerra Jr."},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jo\u00e3o Antonio"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jooji Hato"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Alberto Bezerra Jr."},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jo\u00e3o Antonio"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jooji Hato"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Afanasio Jazadji"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Afanasio Jazadji"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Afanasio Jazadji"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"500","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Afanasio Jazadji"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Afanasio Jazadji"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Afanasio Jazadji"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"339","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"337","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"96","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"381","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"358","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"08","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2009","numero":"502","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2009","numero":"502","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"09","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2006","numero":"04","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"499","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"113","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"143","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"242","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"262","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"262","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"262","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"262","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"262","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"262","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"262","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"262","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"262","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"262","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2005","numero":"818","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Goulart"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"1997","numero":"122","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"499","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"195","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"195","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"195","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"195","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"195","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"195","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"195","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"195","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"195","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"510","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"510","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"510","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"510","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"510","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"510","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"510","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"510","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"510","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"510","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"240","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"31","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"241","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"402","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"11","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"144","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Everson Marcos de Oliveira"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Victor Kobayashi"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Everson Marcos de Oliveira"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Victor Kobayashi"},{"ano":"2011","numero":"288","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"269","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"268","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"266","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"265","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"264","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"263","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Everson Marcos de Oliveira"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Victor Kobayashi"},{"ano":"2011","numero":"271","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Everson Marcos de Oliveira"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Victor Kobayashi"},{"ano":"2011","numero":"267","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Everson Marcos de Oliveira"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Victor Kobayashi"},{"ano":"2011","numero":"303","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Everson Marcos de Oliveira"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Victor Kobayashi"},{"ano":"2011","numero":"25","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Everson Marcos de Oliveira"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Victor Kobayashi"},{"ano":"2011","numero":"310","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Everson Marcos de Oliveira"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Victor Kobayashi"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Everson Marcos de Oliveira"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Victor Kobayashi"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Everson Marcos de Oliveira"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Victor Kobayashi"},{"ano":"2011","numero":"183","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Everson Marcos de Oliveira"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Victor Kobayashi"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Everson Marcos de Oliveira"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Victor Kobayashi"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Everson Marcos de Oliveira"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Victor Kobayashi"},{"ano":"2011","numero":"98","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Everson Marcos de Oliveira"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Victor Kobayashi"},{"ano":"2007","numero":"313","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Everson Marcos de Oliveira"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Salom\u00e3o "},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Victor Kobayashi"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Natalini"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2005","numero":"294","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2009","numero":"108","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2009","numero":"108","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"47","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"51","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"43","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"415","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"3232","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"332","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"189","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"527","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"526","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"528","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"529","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"530","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"550","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"75","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"525","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"508","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"369","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"396","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"368","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"368","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"368","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"368","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"368","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"368","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"368","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"368","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"368","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"368","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"368","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"368","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"368","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"368","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"347","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"477","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"470","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"425","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"464","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"475","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"535","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2009","numero":"102","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"562","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"201","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"201","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"201","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"201","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"201","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"201","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"201","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"201","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"201","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"201","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"201","numero":"479","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"12","tipoProj":"PLO","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"David Soares"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2008","numero":"424","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"142","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"565","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2012","numero":"99","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2012","numero":"100","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"112","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Natalini"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Donato"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Goulart"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Absten\u00e7\u00e3o","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2012","numero":"29","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"455","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2012","numero":"8","tipoProj":"PDL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"David Soares"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Donato"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Goulart"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2010","numero":"133","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2007","numero":"675","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2007","numero":"675","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2007","numero":"675","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2007","numero":"675","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2007","numero":"675","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2007","numero":"675","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Donato"},{"ano":"2007","numero":"675","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2007","numero":"675","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2007","numero":"675","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2007","numero":"675","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2007","numero":"675","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2007","numero":"675","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"31","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Contr\u00e1rio","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"509","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Abou Anni"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Adilson Amadeu"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Adolfo Quintas"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Agnaldo Tim\u00f3teo"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Alfredinho"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"An\u00edbal de Freitas"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Antonio Carlos Rodrigues"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Arselino Tatto"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"At\u00edlio Francisco"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aurelio Miguel"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Aur\u00e9lio Nomura"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Apolinario"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Carlos Neder"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Celso Jatene"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Chico Macena"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudinho de Souza"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Fonseca"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Claudio Prado"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Dalton Silvano"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"David Soares"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Domingos Dissei"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Donato"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Edir Sales"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Eliseu Gabriel"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Floriano Pesaro"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Francisco Chagas"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Gilson Barreto"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Goulart"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"\u00cdtalo Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jamil Murad"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Ferreira (Zel\u00e3o)"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Jos\u00e9 Police Neto"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Jos\u00e9 Rolim"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Juliana Cardoso"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Juscelino Gadelha"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Marco Aur\u00e9lio Cunha"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Marta Costa"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Milton Ferreira"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Milton Leite"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Natalini"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Netinho de Paula"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Noemi Nonato"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Paulo Frange"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o","vereador":"Quito Formiga"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ricardo Teixeira"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Roberto Tripoli"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Russomano"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Sandra Tadeu"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Senival Moura"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Souza Santos"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"N\u00e3o votou","vereador":"Ti\u00e3o Farias"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Toninho Paiva"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Ushitaro Kamia"},{"ano":"2011","numero":"573","tipoProj":"PL","tipoVoto":"Sim","vereador":"Wadih Mutran"}]